恆指你得㗎 跌穿26000啦！

加油